燒山又中!!

過400席

過73%投票率

破燈